旅遊業工會反對周日九龍區遊行 憂影響旅客商戶及交通

有網民發起周日在九龍區大遊行，向內地旅客宣傳反修訂《逃犯條例》，香港旅遊聯業工會聯會反對有關行動，聯會表示，尖沙咀一帶是香港著名旅遊區，是遊客必到之處和休閒購物的熱點，而且道路狹窄。遊行示威會對市民、遊客、商戶造成影響，亦會癱瘓交通及高鐵站運作，若有暴力衝突更易傷及無辜。

旅遊聯業工會聯會又指，近期衝擊行為影響香港社會安寧，令遊客對香港旅遊安全感到擔心，亦有旅客因景點封閉及交通改道受到影響，對香港旅遊業及相關行業造成影響。聯會希望示威者和平理性表達訴求，共同維護香港的社會安寧。

有網民發起周日在尖沙嘴梳士巴利花園集合，經海傍及廣東道前往西九龍高鐵站集會，發起人稱行動已通知警方，仍有待不反對通知書確定。

銅鑼灣大地主都未出聲

收嗲啦

遊行冇影響遊行黎做乜

去遊行都係想了解同見識當地文化同習俗

我地而家就係俾大陸人睇下咩係香港人姐

好好聽既歌

銅鑼灣唔係遊客區？

聯會希望示威者和平理性表達訴求，共同維護香港的社會安寧。 <遊行仲唔和平呀?不如Send email當示咗威就算啦

從合法途徑申請遊行都唔得，痴線

我無嘢講 要見律師 我唔解鎖 唔簽文件

Who is he

令遊客對香港旅遊安全感到擔心

自己人行返自己地方都唔得

咁無遊行lor
個個都自發去旺角食拉麵

咁去大帽山遊行好無呀
屌係老母

係會阻架啦 要怪就怪林鄭啦

敵人反對，又做對了

命中要害

我無野講